陳冠希我屌你老母呀

我仲記得你以前首歌*((香港地))*
而家 搞到去 奶共

對唔對得住香港人呀我屌你老母

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記

愁或喜

陳冠希表咗態未????

怪就怪香港太多道德撚，唔識珍惜

佢不嬲煩膠

比吳亦凡撚到成個傻仔咁

香港人又對陳冠希好好咩

Ok la

ok條撚，無希哥香港人邊到會有女明星閃卡睇， 睇撚完丁完仲要佢開記招道歉， 你話佢嬲唔嬲

真人見到skr果陣 尷尬到

無希哥 我地真係一世都無機會見到D女明星塊閪
香港人欠左佢一個公道

你都識講 歌黎嫁姐

佢老婆係支那
又生左個蝗女

個個睇完笑完J完，多謝都唔撚識講句，仲係到屌鬼，迫佢道歉。
邊有仆街得過香港人，港豬係低撚死

未就係，無佢點知阿嬌個鮑咁黑、同埋張柏芝嘅喬裝功夫呀